[好友道理系列] 香港樓六成斷供=唔會跌

Bitcoin 夠唔洗供
你同我粒粒都可以full pay 買
D coin 主係咪可以一齊strong hold
整到個市唔跌呀

十年後就升穿高位啦

用Bitcoin同樓比

我覺得樓主岩喎

而家係租樓最好時機

知唔知咩叫孖展

快d大手買入掃貨啦
升硬 龍市ma

QQ好多人full pay, 冇孖展, 點會跌

難講，日經指數過咗30年都追唔返

岩呀，bitcoin 可以用黎住，有剛需

依家剛需都唔見哂啦
講真 香港地點會有人無屋住
真係住籠屋 訓街個D 你十萬一間 都無能力買

剛需係地產佬作出嚟呃傻仔，你試下大跌市班炒家掟貨，到時仲有冇剛需！

大陸人買完高位走哂貨

香港己死!

肛需未驚過

智將

又就嚟月中

龍市gogogo
剛需high high high

買樓一定贏班傻鳩唔買啦？又賺夠想俾人賺呀？

唔啱時間買樓分分鐘要付出三十年人生！